如果有個女仔 同我講佢鍾意Trump 我會同佢講...

我會話..
鍾意得好，請你繼續鐘意
右翼偶像。

如果有人同我講，佢鍾意Pompeo，
我會講..
有Taste

如果有人同我講，
佢鍾意「袁公」（袁弓夷），
我會話...
識揀

如果有人同我講，佢好鍾意所羅門爸爸，
我會講..
我都係佢一直嘅Fans。

如果有人同我講 ，佢鍾意嘅政客，就快卸任，
我會講...
請你繼續支持佢，請為佢加油。

但有如果有人同我講，
國際戰線已死，我會講。
希望今年手足嘅所有retweet，會比到曙光你。

最後 Giuliani同 Powell
就算唔係最好嘅律師。
只要係撐Trump就要撐。

最最後你仲係Democratic Party嘅fans，我會講。
屌你老母你啲taste真係好撚曳。[/quote]

係咪變左潮文

如果佢鍾意彭斯呢

有國際視野
左膠剋星